正式宣佈，今日係時事台重光紀念日

班五毛/假私怨/打手全部唔見哂
9成9 上頭未落order 唔去得新壇
洪非凡/唐三藏大法師落力d 推post 洗板啦
幫我地加速高登死亡速度

真係好開心

我只得普通免費email戶口，
以前係高登冇註冊只係睇post,
依家有得發言了，
好在有買HKG+。

HKG+我冇申請退款，
因為個app寫得太好啦！
唔申請退款當係小小支持

大把人都唔退款當支持有心既本土it狗

熱烈慶祝

開心一陣好喇 始終五毛要買acc 依然有方法 可以買isp email, 我覺得要靠依家admin 把關先得 同埋應該諗一個機制 去防五毛 例如比大家禁落個會員度好似派膠咁 投佢係咪五毛 如果夠一定既票數就禁佢言一個時間 如果再犯就加長禁言時間 如此類推

洪非凡 都唔明點解有人大帥大帥咁叫佢

希望呢度可以成為淨土
同埋唔好整 web 版方便五毛

隔離post之前做過高登admin既人爆料話西環辦email domain 註冊到高登ac... 咁大家知咩事啦
所以有d野真係要由連尼住管理團隊方面把關
同埋其實平時玩少d膠都有助討論既
成日要返工不了果d

過幾日先出現個啲人就要留意

好撚感動